既然話有大量大陸後生仔湧入來，咁818係咪應該唔好出黎

會唔會有危險？

你係咪想俾人BLOCK

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

理條撚樣都戇鳩，開啲post 唔係分化 就散水 block 撚左你條撚樣先

8.18 維園救港

落多過200萬人先算啦

其實每次集會都有人放風，目的就喺減人數。

又帶風向，好煩
blocked

P牌㩒唔到unlike
喺度俾負皮你
。
。
。
呀，我仲漏咗個五毫子添呀

屌你次次都有支拿人嚟咪以後唔洗出？咩叫抗爭？

膠都廢事派

有幾多人？100人？1000人？

我地又幾多人？

大陸仔柒樣好易認